啱啱食飯 旁邊坐咗個痴線佬

自我意識過剩

咁你想點?上連登攞彩?

引佢發癲打人 然後打柒佢

點解要會員模式
你成個印象都係淆底型

你咪又拎過電話出黎錄音囉。

乜都無做 正廢柴

作為女友 比陌生人話自己又肥又矮 實想男友幫自己出啖氣
但你同痴線佬嘈 係旁人眼中係仲煩過痴線佬
所以都幾兩難

定你條女真係又肥又矮

自己條女俾人話又矮又肥有人要都執到然後你唔出聲維護重要怪條女望人兼要上網問人點睇其實痴線果個會唔會係你自己？

你都識話佢痴線
行開算啦
同痴線佬嘈無着數

唔好上心啦

輕度語障 + 弱智 有得救嘅

即刻走啦